想去英國留學，有冇巴絲都想了解下?

而家經英國聯招UCAS報2020entry
都仲有個clearing stage
有冇過來人講下DSE報UCAS個分點計?
clearing stage 有offer機會大唔大?
好迷茫

問野都有負皮

搵agent 啦
去d升學展
大把有得你問

Clearing最好都係得Lancaster Exeter嗰啲